各區大商場重狗，咁多人渣破壞聖誕氣氛

見到班狗就唔開胃，咩人仲有心情消費

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge